[
    {
        "randomId": 209
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umwungange",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_4": "Isinde",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Intore mu muhogo",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Urutete",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Guhekenya amasaka",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    }
]